# 量子化学の勉強

とりあえず

原子と電子の対応関係
軌道の図にどう対応するかのイメージ

数式のそれぞれの記号、添字が軌道とどう対応するか

についてを把握するのが何より大事だと思います。

あとはザボ本を繰り返し読むのに限ります。

# プリンター
[ここ]からソフトをダウンロード
ipを指定
9700を指定



パラメータ算定やりかた
FCEWS

# MOE
よくわかってないので誰か教えてください

# scratch
ここからダウンロード

はめてうごかします
パイソン連携

blockextでこんなことできます。

# 量子コンピュータ
BK変換
厳密対角化

この辺のサンプルスクリプトを使ってください。エネルギー曲線がかけます。


